香港既高官同買辦階級必成最大贏家

咁多年黎呢班生產力低下既寄生蟲靠出賣香港人累積巨額財富,反觀其他香港人辛苦勞動但只能得到唔對稱既工資。如今大限將至,呢班特權階級紛紛慢慢套現轉移資產去外國,準備隨時走佬,剩返一班真正香港人on99咁準備迎接紅色香港

中國強硬侵略香港,一定會激起香港人民群起既反抗
但若然中國採用軟性侵略,收買香港既部份人成為特權階級,令呢D人唔洗點勞動都可以獲得豐厚的收入和權力,利用佢地控制同對付香港既普羅大眾。另一方面,中國再不斷派人殖民香港,日積月累之下,香港原有人民比例被稀釋,中國喺香港既話語權越來越大。最終,中國唔再需要呢班賣港賊去做特權階級,而係派遣自己既親信/自己既人去取代佢地。然而,呢班賣港賊靠賣港已經累積豐厚既財富,有足夠既能力去移民,到時再去外國生活已經起碼夠幾代人安穩生活

香港的夕陽階級（高級中產的買辦階級）和夕陽世代（位高權重的中年人）只是想在香港的民主鬥爭中，尋求漂亮的日落，因為他們時日無多，漂亮的日落是他們追求香港民主的落幕，卻同時也是他鄉退休日子的序幕。他們尋求的，是在香港漂亮地日落，然後在加拿大享受月光之夜。然後對自己說：我確是照亮過香港的，不過，我要日落了。 朝陽世代（青年人）、低級中產和無產階級（受大陸新移民壓迫而無法上升到低下階層），尋求的是掙脫黑夜，要日出東方，無論是幾艱難，幾多烏雲蓋頂，朝陽也是要出來的，否則，整日就不見陽光。他們爭取到是日出，不是日落。他們要奮鬥、要安樂、要過漫長的人生，他們不是準備日落和退休的一群。

搵倒呢篇文,大致同你講既差唔多